屌你老母！打撚完你仲夠撚膽入黎元朗？

【727勸世】絕對唔可以勇武

死左仲點問點解

邊位黎?

你叫佢睇撚住佢個祠堂好過啦 做好防火措施 到時燒撚左唔好問點解

邊位呀，邊條村呀
約個時間聽日出嚟隻揪囉，我全日都會喺元朗

唔知係咪借刀，tg gp見到

佢SD比你? 91459095，已經涉及刑事恐嚇，亦懷疑同元朗恐襲案有關，建議你即刻去報案拎NO.先

恐嚇 好不安

推

睇吓邊邊疊馬囉
你以為經過上次白衫打市民，示威者仲會留手咩？

(純客觀分析)

食海鮮又得 投票都得
黎買老婆餅更加得

邊位呀？ 開曬全部資料大家認識下嘛

唔係點認人

得張咁嘅圖點知係咪借刀

其實上次已經有一大批人係上環黎幫手
佢地返入村係因為俾兄弟追打

睇嚟班鄉黑真係好驚

係朗屏打到佢地去元朗

其實我真係好擔心示威者錯手打死人
真心
唔係驚果啲人死，係驚會影響風向

我想揸佢地啲車
車死三四個再撞埋加爆炸

24小時打電話叫佢起身去廁所

睇黎佢有心事需要人得閒打電話關心同開解一下